阿仙奴返到主場一定大炒拜仁！

6:2！